特朗普多次問幕僚「我會否一同死去????

平時就講野幾撚惡

到最後都係淆底

侵侵長命百歲了

真
害支那報應來了

大dodo最叻

麵麵

支持麵麵

dodo 不要侵死
侵不得不死

真係唔話自己認叻 其他野我可能唔夠佢黎

對於唔驚死呢點媽咪哥真係嬴佢九條街

樓主係連登著名反侵5毛

大dodo係咪覺得股市會大升返上去？

麵爺 我幾時有女朋友

麵麵撚侵侵

面神來了

無事了

媽咪哥

神再一次出手
今次會唔會有神蹟

又救世

多謝麵仔
講多幾句 侵侵好快就好返

Source?

我記得你好好人

所以應該就快有

燈埋Trump

You don't know the power of the light side

等睇美國變第三世界國家

多謝麵爺

麵神
聽日港女升幾多？

你仆街了

被佢講完呢世都冇啦

麵麵識做過燒山好多， 燒山食屎啦

仆街喇你

多謝麵神開示

最強詛咒

麵哥我幾時會發達

燈到佢復活

你一早發左啦

你問黎係想出家?

麵神我都想知我幾時出pool
幾時發達

當麵麵連天氣都燈到時
我已經信冇咩燈唔到

麵麵岀手救侵

怪唔知你無女

其實真心
佢地好高危
高齡人士一般腎會比較差
而佢日常食開炸雞/M記
所以如果佢有咩事
可能真係要靠麵爺了

麵神燈峰追極

侵侵被燈到長命萬歲

大dodo金菇

要孤獨一世了巴打

留名
等睇美國複製細胞技術取得突破

如果拜登拎黎段新聞黎串尻侵 應該串到侵嘔血

你啲錢都冇地方洗 放心交畀我

神喻黎架
係已經出左手啦

笑左

侵侵無事啦。
面面快d祝賀買你對家都破產啦
`

lm睇拜登口疾疾

金菇

麵麵 想問我會唔會發達

牙登有認知障礙 應該好快就唔記得

面面出手

麵麵諗住叫人畫你啲威水史，點知變成咁
既然你咁想露J
可摸耳pm比小妹呀

［漫畫］媽咪麵H漫？！

麵麵已成拜登眼中之釘小心呀

哇
好撚毒啊

佢燈鳩你咋

慘。面神認證 產已破

你可以單身

麵麵好黃

媽咪哥好野。
生死有命，富貴由天。
注定您要成為大 dodo 。

仲多謝
燈完你都好難有

可以改名做一貧大師了

有麵麵有希望

我一日冇女
麵爺燈力依在

最後=唔係最後

明白了

你仆街啦呢獲 準備定老破啦

面面

你再嘈再講侵侵就死，希拉莉搵FBI 捉你嚟姦

MAMEE 2020

點解要咁對我

大dodo

麵仔覺得大豆侵會唔會死

麵麵一定會長命百歲

麵爺出手，侵侵有救！

麵

會

仲想再溝多d，無機

謙d謙d

出現了

再次多謝麵仔

正呀

燈還燈，燈撚埋自己咁癲

多謝麵麵

你死得了，比麵爺燈完你一世都唔會有女朋友

抵你串

Trump: Fake news! Nobody knows the virus better than I do.

你死佢都未死啦

大dodo, 星期一諗住入幾多張Tsla put 賀一賀佢？

有神快拜

Lm

個個人都會死架啦

我係笑緊佢驚死呀

最強救世主

未係時候

上次唔知邊條仆街話跌穿330先put

等機會

巴打準備孤獨終老啦

人哋講吓笑又唔得嘅，美國人無陪葬文化

你會唔會被封為國父？

麵麵好勁

侵撚緊狗咋 咁都以為佢認真
佢都知隻垃圾病毒無料到 1、2日後就強勢返白宮 香港到時又贏

咁佢個笑話都幾好笑

老燒幾時出嚟燈下

下世啦

你撐支那就真係落地獄啦 害死幾多人

最簡單既嘢偏偏最少人做

最緊要係麵仔你點睇侵侵條命⋯⋯

面面 要好返
我會唔會見到上帝？

又燈

做乜9

支持麵神

燈到侵侵變超人

揀定吉日出家

Pence

未喺時候put,即喺時候put

一世都無

所以抵你死得去
侵死唔去

侵侵真係好搞笑其實，所以麵神你救救佢

大dodo真神人也
畀著我嚇到瀨屎

麵麵公子獻頭

都不會死

麵麵又發功

成日唔戴口罩去公開場合，咁咪奶野囉

今日幾慘
聽日幾惡

死唔去一定玩大佢

麵神POST有認真撚 笑死

直情萬歲萬歲萬萬歲啦

真名上連登？

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

侵侵亡我中華之心不死

施主，出家吧

上一下貧

大dodo保佑

會死但不是一齊

咁你係含侵撚？

孤獨終老 rap

大魔法師

歹毒師

麵麵暴力救侵

麵麵點睇星期一美股個市

仲多謝佢

侵侵過唔到今晚

百病纏身

準備出家啦

dodo 第2次出手救侵

要打仗了

麵神小心，收到風國安，cia同mi6都密切關注梗你

面面可唔可以講聲侵仔好快死

麵麵好野!

全開TQQQ

唔係掛

之前造市可以隻眼開隻眼閉，但你而家影響梗世界局勢同地球嘅未來，算，唔講咁多，自己睇路

點解含侵撚成日以為唔含侵就係五毛

喂 五毛 你要叫偉大蛆國架

係咪傻撚左

好毒

假膠都要屈毛

我支持特朗普死 但後果係要美帝出兵打鳩支那

大dodo出黎喇！！！
風起了！！！！

麵仔番來了, 上星期食完藥身體黠呀

頂得住

加油呀

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問bubulu(狗隻#182610)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

如果二揀一真係唯有揀麵仔死

麵仔又真係有資格笑gecls

成個連登都支持China joe wo

今雲你仲唔仆街

點解要咁殘忍

你死唔死都冇分別 人地美國總統
Who you think you are?

From 麵麵

i call ma me man ar
my power powerful ar

i diu lee lo mo ar

i go to school by bus ar

麵哥加油！我地都撐你

麵仔 失智老人拜登係咪贏硬

麵仔又燈

屌你老母

Ching唔好過份解讀 等麵神貼倉先搞

新聞話侵侵情況良好 最快聽日出院
麵神受我一拜
順便請問我幾時有女朋友男朋友都得

麵仔燈返好侵爺